牛津未婚夫偷食劍橋女 未婚妻斷正

未婚妻捉到正一正

第三者

條女幾正😬

竹門對竹門

正印咩樣

識嘅 無得公開啦 但係一樣係牛津人
兩夫妻大第三者成十年以上

看圖說故事

食個年輕10年後生女，好正常。

I am a simple man
I see boobs, I push

有無樣對比下

圖也不多

咁正

條女幾淫咁

🉐️個第三者相點研究？

屌L星, 你都On9 請槍貼個正印或個佬出黎比大家比較下啦，你9貼條女看圖作文咩。 牛津劍橋都閪痕9痕

看圖作文

標題錯文法，「未婚妻斷正」意思係未婚妻比人捉到，但係比人捉係未婚夫

有無片？有無流出？
無嘅話無興趣知
呢個世界有邊個唔偷食

條女後幾日 自己post番係robuchon 食飯嘅相出黎

再加上個未婚妻係story post埋條女個名出黎

關我撚事咩
乜都po上黎連登

當呢度係你facebook?

wfc

貼第三者？ 個男無問題？

人地同邊個扑嘢又要你理

你大婆呀？

大婆真係牛津既 佢英文都廢廢地
Between 跟 and
Either 先跟 or

佢撈亂用

牛頭角津貼小學

建議你碌上d睇真啲

嘩 咁都考慮原諒

屌喇星 咩牛津劍橋依d咁高級既世界點關我地事

有冇2公婆相呀

一睇就知好好砌

又嚟私怨擺上連登公審

條女一望就知淫底

好正

條女咁淫
送到埋咀唔係唔食下話

Informal register要咁注重文法？

又變左連登班grammar nazi出動嘅時間

冇未婚妻圖你話係777都得啦 dllm

即係條仔背住去拮人就得，畀人拮果個就要畀你公審
我講得無錯

淫底

鬼叫條女係主動撩人嗰個

約條SP食飯都去robuchon，我想食都無錢食

永遠只怪女嗰個勾搭人 男嘅唔飲水點低頭

中間4眼大波妹，ig?

牛津男同劍橋女 幾襯丫

覺得樓主就係個未婚妻
Whatsapp紀錄未婚妻啲message係右邊

唔肯貼晒三個人嘅相出嚟
仲有咩討論價值

仲要開drc屌 佢個零月就咁dum本咩女都比佢溝晒啦

永遠都冇未婚夫圖

睇女post 都有grammar nazi 出現
勁

是撚爛但
關我屄事咩屌
上等人做乜都得啦

不記得不推文
Fuck

好似幾好食

牛津格劍橋

男嘅先係主角

去robuchon 應該包房食啦，偷情俾多少少是常識吧，仲要俾人見到，大佬，中環好細㗎咋

同埋可以問定staff，後門有路走

咁條女都係貪條仔啲錢姐

米芝蓮３星 好難唔好食

唔係貪咩

一個月多d

聽講佢以前啲仔$$都唔差

條女自己本身都唔差喇

牛唔飲水
講到條仔無辜被人勾引咁

咁就可以當一買一賣咁？

男方一定有問題

Give me flash card

人地口語傾計姐
洗唔洗咁著重文法？
人地入學篇personal statement 隨時仲好過你份final year project 呀

私怨就收皮，連登係要有閃卡先會幫你做野，仲要證據都無

幾錢枝唔識

淫娃蕩婦

親眼見到都夠傷心啦 仲點趕得切影

條仔名有冇hint

同一個囡囡黎Ga?

關鳩我事咩

大鄉里未去過

變左社區中心咁

咁撚大波，幾正

俾我都偷食

Po吓d性感相啦
入到黎好悶呀

依年依啲case多左
以前大家有得出trip「公幹」，weekend可以飛個台北

大婆仲可以隻眼開隻眼閉

依家冇依支歌仔唱

無賤男相 拉

有無多啲detail啊？例如話條女同個佬點識，個大婆宜家點之類你咁乜都無有咩花生食？

無證據就收皮啦！

點解啲高材生會想做第三者

左：劍橋經濟一級榮譽畢業，好似仲係全級頭幾名，做Morgan Stanley trading
中：都係經濟，CV 超級癲，Goldman 做investment banker
右：都係高材生，仲讀緊書，會去JP Morgan 做 banker，唔知係private bank 定 investment bank

高材生都係正常人普通人，都有性慾要扑到反轉

po第三者唔po條仔做乜

唔係呢個呀？
最後張相最右嗰個似啲

sls

關我鬼事咩，咩都放上連登

又無奸夫淫婦相，依件食埋都得啦

條仔偷食就唔公開 搞笑

關我撚事
片又冇

條仔呢?

夫婚妻呢

得個WhatsApp 對話加人哋幾張相
砌人真係容易

咁你又留言？當花生食咪算。social netwrok係咁㗎啦

Social media

講真第三者幾正

其實你就係個正印

睇年份

個樣似大陸妹 唔偷食都對唔住自己既本能

你俾個正當理由我唔出偷食

你勁撚醒

點都唔會貼個正印出嚟啦
貼個受害人出嚟???

第三張中間
求ig

連登仔自認英文叻過鬼佬

無言的胸胸胸胸襲我心.....

咁你去死啦好唔好

乜證據都冇，求其亂吠幾句就得？ 屌你老母啦

大撚把女仔fd英文好過我好多，但成尻日打chinglish啦

留名跟進

On9 樓主 看圖說故事 講啲又唔講啲

收嗲啦樓主

老女人同後生女, 我揀後生女, 好正常
老女人都要有危機感先得, 要裝備自己

咁撚都冇條仔圖

其實就算鬼佬傾計打wtsapp啲英文都係奇奇怪怪
表達左個意思就算

試以樓主圖片，嘗試看圖作文

咪係。
貼條女同偷食男出嚟，再分手 原諒一次就有第二次，唔通下次發現又post連登？有撚用咩早走早著啦

依家我淨係見到看圖作故仔

suggest to
discuss about

wfc呢啲😂😂

條女玩吓啫 得閑咪屌下佢老公 洗吓老公啲錢

善用不推文

真係想知你身邊既律師朋友係咪句句都”法官大人....”/啲老師朋友係咪全部唔煙唔酒唔講粗口

無聊私怨撚
圖又唔多, 資料又唔多
看圖說故事
收皮啦

仲有正印呢？ 可能佢都有問題

女人就係咁，放個第三者出嚟又唔放個男人
成日覺得人哋引誘勾引你老公先會咁

條女好正喎

想你讚佢正

未結都唔走，結咗婚之後仲陸續有嚟
除非諗住結完一排離婚分佢身家，咁就正確做法啦

清醒下啦，牛唔飲水唔撳得牛頭低。
唔通個男人比人姦咩

男人都係垃圾 要當佢地係狗

應該係個正莊太柒公屋妹

又真係幾正即

玩撚柒條仔 送番頂帽比佢

more pics pls

求其貼條女同兩隻字就係偷食? 咁我隨手都貼到十個八個啦

條女好正
白滑後生版jamie chung

戰鬥格

點撚解次次都無偷食男方相既
上次律師樓果單又係咁

第三者有錯就放上黎， 偷食條友都有錯， 點解唔放呀

more info?

當哩到facebook?又唔係流出又無事主相又無花生食，咁貼黎把撚

佢係咪作就唔知
佢要作佢貼晒3個出嚟都可以作

睇人仆街最開心

你識唔識？

你點知唔係個男溝人？仲帶佢食果間餐廳wo

想屌

有幾正常 連登仔講到出軌好平常
有條件 有更好樣身材就合理化成件事
試下受害者係你啊

第三者睇落去咁正丶竹昇妹
個男人犯左全天下男人會犯嘅錯都好正常

百幾個回覆都係得幾張相

Ah, I see you’re a man of culture as well.

其實都睇得出 個post 係未婚妻既私怨post
讀得牛津啲私怨就好好handle 啦
嘜都放上網 去番3男2女啦 屌你

放又放啲唔放啲 我轉頭換張相換個標題又可以出個post

連登公審一向係所有涉事者一律公開。

咪同之前個咩呀sir食學生妹post差唔多囉，求其貼幾張相話係唔公開又點審

7頁都未有個男人嘅相

此post可以收皮原因

1. 無男相
2. 無女相 (如果有1 可以唔使)
3. 無多角度及不同人對話截圖
4. 不能借刀或做假

連登仔啲質素
樓主都係走先

ching同fd whatsapp傾計係咪都會打書面語

問題係依家無料到
邊度有人仆街?

其實呢個年代出軌真係好平常
不過平常唔等於合理既

飲DRC wor

Facebook 咁

捉到牛津女英文錯處好威威架

or直接留低電話等連登仔打上去問

依類po越黎越低質 基本上原全唔係evident based
求其幾張相 再加2-3張唔知係咪自言自語嘅wtsapp 對話
睇得出樓主冇乜logic flow 可言

大把人講野淨係識然後點點點 然後呢點點點 然後點點點啦

冇強力證據好難幫你公審架喎

係 我貼欣宜張相係到加D對話話咩佢同我老公一齊去食robuchon都成立架

你將Between 跟and 同句句都”法官大人....”/

盲反都唔好咁

條女個樣唔差，副偈又掂，咁嘅情況都幾難忍

有正印樣睇未?

屌你老母post返fb啦 無圖你同我講黎把撚

是撚但啦
無更多證據一律當9up
咁撚都照信一律當7頭

看圖說故事式借刀

第三者好撚正喎
件事好合理

discuss 要跟咩

成件事關牛津咩事
牛津唔可以偷食呀 ？

你咁啱識晒3個？

唉，情慾 OMG

衰都係個男人衰
做咩唔貼佢樣？
話唔定「第三者」都係受害者

連登仔既質素不意外

呢篇reply有D我迷失在這場愛情遊戲嘅味道

你見樓主仲俾個未婚夫揀就知

樓主（正印）你收皮啦，未婚夫偷食，你護住個男人放個第三者出嚟，想人公審條女然後自己繼續甜蜜幸福婚後生活呀？你條仔咁賤唔放埋上嚟比人提訪下？讀咁多書都唔化，成個迂腐廢老咁，剩係睇得出你想個第三者死，男人就浪子回頭金不換。出事就剩係怨出面嗰個，講到男人好似唐僧被勾引咁，垃圾思想

依架先知原來連登係咁高級嘅地方，牛津劍橋都係上連登

公審係無用嘅~
結咗婚呢就可以報復，未結婚呢就做唔到啲乜大嘢。
大不了分手 (分咪分 反正我砌到夠)
除非知道佢啲秘密 告發+通街派
睇吓有咩揸係手囉。 無? 咁可以返屋企先~
(覺得圖5中間係當事人)

左同右係英國留學圈子好出名，因為好高調，日日曬好西，去party

真係 咩都擺上連登真係唔知做乜鳩

你真係閱讀理解0分
講緊啲人做正經事同informal既時候可以完全唔一樣你估英國人同人Whatsapp 就唔會打漏個s/ 串錯字咩，實際上大家都識英文既人傾計就wfc明就得

講真，你放條女上嚟，你未婚夫會覺得呢個小妹妹好可憐，你係邪惡嘅老女人
你好蠢，高分低能

一出世就抽到靚首抽
讀全港最貴學校ISF

屌

應該係漢基

中文的「和....討論」，最容易聯想到的英文就是discuss。Discuss是一個及物動詞，不能用discuss about、不能說"They are discussing" ，也不能用"discuss with somebody"，discuss後面一定要加一個討論的主題。像discuss the topic、discuss the proposal......。

我記得中學已經俾個阿Sir話鳩我

😏😏😏

點撚解班女人咁犯賤自己另一半偷食唔放自己另一半相出黎，係唔係借刀

pin this

你將串錯字同打少個s 類比between 跟 and

Between 跟and 就好似come to term(s) with咁
人哋鬼佬最多懶打come to term with, 而唔會打come WITH term with 呢種類比between or既

一個漢基一個ISF

搵唔到條第三者嘅LinkedIn

私怨L
男名又無相又無
就咁cut對話就算
俾多小小資料先食到花生架
真係fb咩呢度

冇人會pin，樓主就係個賤婦人

這個世界真淫亂

好abc味

佢放條女上嚟，佢未婚夫會覺得呢個小妹妹好可憐，樓主係邪惡嘅老女人
on99

左真係超出名，屋企仲好有錢

私怨撚，以為呢度係babykingdom

當年好似上過電視介紹英國留學
仲係gce al定ib 狀元黎

屌你老母 不如唔好撚開post啦

計返年紀 樓主年紀唔細
佢唔選擇原諒會結唔成婚
係自私架啦 不過3x歲先黎分手真係好難搵到人埋單
你估搵個牛津未婚夫容易？
樓主mark 住咗咁耐點會估到會有人搶到
btw 你根本冇得揀 佢比你預期早咗出軌 冇得分身家啫

真係乜7都放上黎 呢d時一日會發生幾多次

... 唔好轉移話題啦

就黎去廁所都要貼上黎

呢啲嘢，一定係個出軌男壞過個「第三者」。

個女仔可以係唔知佢有正印，亦可以係個男人同佢講同正印分開緊/正印同意open relationship。

點會係優先公審個「第三者」而唔係個出軌男

一張牛津未婚夫同條女既相都無, 你話未婚夫偷食777都得架啦

得張濕鳩八婆對話圖, 然後貼個女仔出黎, 你話你老母食撚左條女都得架啦

dllm 笑撚到我
網絡公審咁易玩架咩？睇死樓主愈幫愈忙

第三者幾正，比我係條佬就飛撚咗正印，識埋d friend咁戇鳩（樓主）都唔荒正常。

好正，我都想屌劍橋女

點解一定要搵人埋單, 咁撚辛苦認真唔撚好結啦, 下半世人就變咗怨婦, 日日CHECK住對方有冇出軌
猴住分身家另計

推

講真有邊個男人唔偷食 最緊要識返屋企

你係咪牛津仔先

大胸女好正，有d人個樣生得特別成熟老水

正如樓主個未婚夫都可以出軌

我老闆英國鬼
佢成日都話he dont xxx
打email/whatsapp比我哋都成日打錯字
係香港人先咁care依d

佢混血架

咁佢會唔會打錯between 同or先
Don’t doesn’t 真係同錯between or好大分別

he are
I is
they is

仲有一野樣重點你講少左
佢係混血兒 中英混血兒

混血就冇乜特別既
但其他嘢佢真係好屈機

條女個款幾正

對於受過高等教育既人，呢啲應該自然用岩，而唔需特別注重。

香港咁崇英 呢點令人眼睛發亮啦

各花入各眼呱

樓主溝唔到人呀！妒忌條仔

Angela 係林作嘅第三者

咁撚樣都唔知你仲話人英文怪
真係越無料嘅人越大口氣

冇閃卡仲想人幫你做野

條女都幾正，算條佬有啲品味啦。

English reading

你應該問樓主點解仲要原諒牛津仔一定要搵佢埋單
佢依家啲行為全部都係等緊條女收皮 然後自己當冇事發生過開開心心搞結婚啲野
可能自覺分咗手就搵唔返條件咁好既人先唔放個男人上黎

個女人都係牛津
大家咁高咁大

樓主咁低賤我係男都偷食， 反正無後果
點偷食樓主都會求條仔娶佢又唔會搞到佢

重要幫手周圍宣揚自己威水史， 成班兄弟好羡慕

明顯係唔夠後生唔夠靚唔夠有錢

女人偷食得唔得？
如果雙方都OK，咁反而就冇問題。

要求一邊專一，之後話男人偷食冇問題就食屎啦

條女應該好好屌

3x 歲年津同2x 歲劍橋
條仔都揀咗啦
真係咁高咁大咩

點忍呀

偷食本身就唔啱㗎啦
大家都訂左婚，我諗未必唔夠有錢嘅
話晒未婚妻都係讀牛津，屋企唔會差
可能係新鮮感

第三者同個賤男人去死

條女都係牛津
咁都結同比人強姦完再嫁比強姦犯有咩分別

有咩錯 條友唔小心被人發現姐
點忍 啲女比帽你戴有冇講過sorry
食左先 之後再算

一樣啦，戰爭格幾正

Ou仔

倰閪, 我地成班英國大都係亂柒咁用CHINGLISH係WHASSAP傾啦, 叻唔切, 之後返到香港先發現LOCAL大香港人最鐘意話人GRAMMAR唔好, 彈呢度個度唔係咁用, 但係一講英文就讀到錯哂! 語文溝通到就啦, 你平時講D廣東話好多GRAMMAR都係錯架, 唔通你唔撚識中文咩?

我覺得可以

好撚正

真， 偷食完無後果， 係人都偷食啦
重同人講讀牛津， 同果班靠老公養唔敢離婚支那低學歷新移民有咩分別

1. 偷食， 事後繼續同未婚妻結婚
2. 唔偷食， 事後繼續同未婚妻結婚

1個value明顯大過2, 正常人都識點揀

其他男人見到依個post見到讀牛津既女都咁廢垃圾， 更大誘因偷食， 受害係其他女人

Between or原來係chinglish? 傻閪

如果可以三個劍橋女banker 咁樣姿勢俾我一齊屌我真係短十年命都得

佢自己覺得ok 咪ok 囉
條路自己揀 仆街唔好喊
結咗婚咪帶住條刺生活落去囉
橫掂又唔係我要對住個偷食賤男一世

唔係右面個個先係第三者咩？

I 大女等緊你

有冇嘗試過連埋前面個句一齊睇

係啊
我哋講緊左手邊姐

講緊事主同佢未婚夫，佢自己都有學歷，一個人都可以姐，唔洗咁屈就自己
有錢都可以食仔

最重要係帶埋返屋企食呀，毫無尊重
個男人都無悔意唔明留住做咩

樓主老公都應該係藍/紅， 而樓主都係

正常人就算有錢都唔會開呢d 好誇張

屌完應該下十世都要做支那窮撚

D人生得好靚
同隔離既毒撚周身名牌都係有種7味唔同

好撚癲
係咪全部都BBC?

Post上黎無用都去到呢個lv
連登幫唔到咩
去上流社會唱衰

連埋前面果句一齊睇先錯文法，因為斷正果位係未婚夫

唔撚係呀嘛，捉姦圖又冇電話對話又冇
乜都冇作故仔都當真?

有咩咁癲，做得ibanker都係咁上下

I see boobs, I jar

每一個 Tier 既女人 都想要S Tier 既男人
咁變相 S Tier 男人多選擇係常識黎
呢個講緊實然 唔係講緊應然

而家唔出軌先唔正常喎
身體自主嘛

d女咁淫點忍

有學歷唔等於有成就既
有錢既老女人去搵男人唔係叫食仔 係叫鴨
30歲對女人黎講真係一個關口黎
拖到3x 都未結婚 仲走去偷食
個未婚妻仲要廢到原諒佢 求佢娶佢
只可以講條仔識玩

lm

大家唔好搞錯 唔係Angela

好似阿媽帶d仔女出黎蒲

Mary Lu 第三者
咁個男係乜水

細10年仲有乜撚討論價值

樓主被人帽所以post 上嚟想公審我都明嘅

不過上流社會嘅嘢不如樓主email 畀各大投行唱衰條女好過啦

連登只係有興趣睇下樓主同劍橋女邊個大波邊個淫啲咋

2021 仲見到有grammar nazi
留個名先

貼街招啦屌

條女好索

佢圈子唔會有連登仔呢d思想
轉頭就搵到banker同機師啦，香港好多

唔知樓主有無改事主身份？無嘅話咁我知呢個Mary另一單

呢個po爆左之後條佬嚇到del dp個第三者喺咁換dp同ig名

個大婆女朋友歌星仔黎舊年岩岩出道（已格仔），左面喺條偷食佬

呢啲叫竹門對竹門 唔一定係貪

我出返去做野儲錢先再click 多次你條link...

個樣有d似方中信老婆莫可恩

由幾時開始
兩公婆/男女朋友之間嘅承諾
變咗係外人嘅責任去守護？

連登只係有興趣睇下樓主同劍橋女邊個大波邊個淫啲咋

偷食斷正？偷食飯呀？

食完一餐飽唔飽嫁
真係食氣氛

講得好

呢d女個個人生都完美咁
靜，有錢，有學識

第三者ig應該係依個

姐係#1 第一張相同時係藍衫brian 第3者，背心女係brian 老婆(上年出道)？

佢經常性都唔知打咩
由其係whatsapp入面
可能係街一路打一路行

圖？
推到佢仆街

ok柒左已fc
喺右邊先喺偷食佬

跪地謝罪

睇有錢人生活

咪係，以為有嘢睇點知得條女嘅相

笑撚死住英國既人俾人笑英文廢

樓豬咪post左

Please just post more photos of the whore
no one ever cares WTF the boy is

條女隻腳好短 仲要平嘅

香港人係咁
我表妹美國大讀緊UCLA
有次比個香港人問一個英文字，但唔識解
結果成日話佢英文廢
佢勁嬲

擺出黎就有人篤灰架啦
唔撚俾post既話 點會有花生俾你剝姐

食完咪上床食海鮮餐囉好自然姐
一個係成熟有學歷有事業有品味仲要有人mark 咗嘅男人
一個係年輕有學歷有事業淨在未解鎖搶人未婚夫或老公嘅女仔
樓主真係輸晒

就係知唔飽先至帶返屋企餵飽佢
射晒入個閪再屌到起漿起泡

Good
有男主角

一隻手掌拍唔響 條女係賤 但條仔都有錯 洗唔洗咁護主

見出面感情台 啲男人被人帽都鄧佢地慘

笑死相像到

樓主咁撚大個人都唔撚化
係想條仔回頭既就應該原諒佢扮冇事發生
而家公開哂比我都悔婚啦
係想報復就放埋條仔出黎
一齊email佢公司玩殘佢
兩頭唔到岸只會係自己輸哂

條女d相得個幾張
收皮la

我仲知Angela 飛左條拍左好耐拖嘅仔去玩林作，搞到 Yumi 要follow Angela 去留意

歌星仔 舊年出道
舊年唔係得男人咋咩

放埋條仔出嚟
我係男主角就即飛樓主

1999
幾時講唔畀post
係講要post既就post多啲野出黎睇
即係SLUT 都有哂圖有哂對話有埋片, 依啲先叫有料到
唔係點樣睇人仆街

俾多張你睇囉

無論結左定係未婚, 搵下野食好平常啫, 男女通用

lm
但人物咁亂
有冇簡單重點

紅色好正,有無IG?

咪就係

謝雅兒？

有女，但一個都唔識

i see vigina, i stuck in

分手啦
上來公審條女有咩意思

Brian Yim 正職係咩
就係Oxford果個？

大家都做錯嘢
憑咩淨係罰單一邊
幫親不幫理？
唔公平囉
梗係要隊埋個男主角出黎

牛津劍橋女俾佢屌曬

巴打唔好揪人英文先啦，寫好中文先再講野。

同埋你漏左標點符號啊。

diu...吉個SP 60000$

More

右面正好多

牛津大學出版社同劍橋大學出版社

吉一次夠我成年洗費

女方都應該有番咁上下財力

放多啲男主角先岩
雞同雞蟲都應該多啲人知
等安分守己嘅人小心啲

男主角有學歷有財力有品味又靚仔
點同建興啲手足比較呀

估唔到知識可以豐胸

我廣東話都成日錯文法 朋友咪一樣知我講咩
唔係嚴重出錯 影響時序根本無野
"我食左啦 lunch" 呢句野嚴格講係錯文法 但大家都知你講咩

屌有事業有見識嘅男人有女埋身有幾出奇，偷食咪偷食囉有咩問題，係衰在今舖俾個正印斷正啫，接受唔到咪分手係度扭扭擰擰做乜鳩姐

公屋仔點樣可以高攀名校大波妹

對腳咁幼嘅

好撚淫 睇得出應該成日追撚含

騎到你爆迫你中出嗰種

好大波

有咩問題, 唔食就on9 啦

屌你老母咁少圖，廢post

大婆有女朋友？女性朋友？
我好亂 點解咁多人物

唔係Angela 第三者係Mary

search 唔到😩

ig圖呀

OU好失禮你咩？派你去狠狠地調教個劍橋淫婦！佢歸順你＝劍橋都不外如是

床都上埋，仲要係自己張床，樓主咁都仲俾個老公決定揀唔揀返自己。突然覺得港女真係好大方

點fc

最尾個條女好撚正喎 多圖plz

條女ok喎

好痴線...又偷食

姓lu係咪支那閪？

識得返屋企咪得囉

樓主未係大婆囉
你叫佢自貼

有冇整合？

多圖pls

醜咁多？

啱呀
樓主睇唔過眼邊個就可以作故仔人格謀殺佢

得唔幾要圖 廢撚到

無錢無乜條件，等做寄生蟲
老細講乜咪乜
家下可能無私家雞做
要做返野雞你估好受咩

條賓周一定好撚大條

所以咪有的香港新生過到黎美國，叫佢自我介紹，佢讀撚左成篇文出黎

根本英語地區嘅文化好多時都唔care，只要你肯講肯試，講錯唔係問題，反而香港連social media上面嘅poost、comment都要捉呢樣個樣 grammar。相反，中文又唔見人捉以前肥絲捉完，的人又嬲豬

魔鬼組合，識食一定一齊食，中西合璧

一條都唔識

佢ig明明仲有同條仔嘅相喎
不過係del咗幾張

grammar西方一樣會捉
不過人哋係交功課寫essay果時
我記得以前加拿大讀U
grammar佔成份assignment 10%
平時同人傾偈whatsapp fb comment
邊有人理
係依到你打鐘一個字就話你

題外話
好多人用手寫輸入法
有時會揀字揀咗殘體字
都比人追擊話你大陸仔

嗰班on9無得救啦 對女放真感情
玩下咪算

Brian TK Yim confirmed?

但得幾張圖都推到十幾頁

A B 同 C 係中學 best friend
分別同 Angela Mary 同 Y 小姐拍拖

Mary 同B 散左，因為B 同Y 小姐偷食已經有relationship ， 而B 同C 反面

之後A同Angela 分手， Angela 同 Mary就好傷心一齊去牛津舊生party

Angela 就搭上林作， Mary 就搭上女事主嘅男友

有錢人的世界

up乜春

高的魔鬼對野硬過石頭，人造人間？

貴圈真亂
嚴重懷疑Angela打假波
啲波圖個形狀好怪
希望作仔出黎品評下

打假波

其實主要係講正印（樓主）發現未婚夫（兩人同為牛津畢業）偷食劍橋女Mary，樓主原諒未婚夫但對第三者恨之入骨，所以放人上嚟公審。
你中間加咁多枝節，又林作又angela，關個post咩事？

應該個對波超墮同八字先夾到張張相唔一樣

9 up

This?

一開始已經覺得條女幾眼熟
原來係兩年幾前個starfuck痴漢post條女
兩年前啲J相都仲呃得下人
依家唔知係假波日久失修
定日用夜用俾人拉到對奶落肚臍
食唔到條女，個痴漢應該無咁sad

屌你，你講就要信呀? 貼d唔貼d，分分你自己係第三者作故事貼個正印出黎搞鳩人。

加甜謝謝

唔係呀，幾好睇，我對angela有興趣d

自己屋企既cio?

去劍橋護老院調教d亞婆就得

佢歸順你＝劍橋都不外如是 講嘢講到成個lv terry咁

我講個個喺第二壇嘢啦如果喺咁，個Brian唔喺牛津，但喺又喺偷食Mary 個正印（應該未結婚）ig有8千幾followers

Mary因為Y而分手 之後自己做左Y
風水輪流轉

唔係左手邊條女先係2奶咩？

做咩個focus去左大波個個到

本身唔明，之後睇多次先明la

A 男B 男同 C 男係中學 best friend
分別同 Angela Mary 同 Y 小姐拍拖

3對情侶
A男+Angela
B男+Mary
C男+Y小姐

Mary 同B 男散左，因為B 男同Y 小姐偷食
之後B 男同C 男反面

之後A男同Angela 分手，
Angela 同 Mary就好傷心一齊去牛津舊生party

Angela 就搭上林作
Mary 就搭上女事主[樓主]嘅未婚夫
------------------------------------
睇完個始作俑者係B男同Y小姐
應該公審B男同Y小姐先岩

B男同Y小姐唔係偷食既話
mary 都唔會同佢分手
唔分手就唔會因為傷心去牛津party
唔去party 就唔會同樓主未婚夫搞埋

兩個都係二奶。你以為trader banker 咁好賺？日日食好西周身名牌擺明同有錢佬搞野啦。佢地仲有飲食IG 餐餐2000+ ，得嗰20幾歲你打工可以食到咁誇張？

屌有無整合版

樓主1999 又講啲唔講啲咁

讀得牛津都唔窮得去邊下話

收到信息 佢哋一個月做ibank收入有十萬

嘩邊個揸機
咁大仇口影到照妖鏡咁
中間成個大隻人妖咁

公屋仔點樣可以高攀名校大波妹

終於出現

本身佢哋屋企都唔係窮

一係就有偷食片有流出
一係就有大報復

你就咁佢邊個食左邊個，有乜好睇

Cls到依家仲懷恨在心
條女做得最錯就係放過佢

笑死我

左邊比人渣波，點聯絡？

trader真係好賺喎
你識唔識嫁

Brian唔係牛津咁邊個係

即喺第二單？

樓主please give more information 我地要 evidence

咪就係
美國佬講he don’t ? 連登仔: 垃圾鬼佬he唔識加s 仲話母語喎

唔放過佢會點？

我唔知d extended parties咁多
佢地係喺12月牛津舊生會識
唯一知嘅係Mary 同個未婚夫講上年4月散左就無再拍拖 不過唔知brian 件事喺唔喺已經發生左

Wahhhhh

即係點？ 未婚夫同個brian係兩個人？

Yes

勁多相
對波好硬下

好似唔係同一個人wo

Sor搞錯左

關人撚事啦
閃卡都無張

俾d花生大家 睇嚟由大學到識場 兩個都一直有金主養

Angela 唔係不嬲都有米咩 洗撚要金主

有米不等於肯俾錢

有嗰句講嗰句
去得外國讀，有邊個無米
要講有錢點論到佢

係佢以前條仔有米，佢一入行覺得人地無利用價值就飛左佢

佢哋一齊左好似好多年

即係點 係gold digger定係樓上9吹

本身屋企都有錢加叻女
讀書又滿分，係劍橋又頭幾名
不過同ex好似都有4,5年架啦
我唔覺佢係gold digger
唔通佢揀個公屋仔咩，最多叫門當戶對

有米都要做gold digger咁連登仔咪要去做鴨
話說唔係個po屌緊mary 其實關angela咩事

樓豬又唔post多d 好難討論落去

你公開第三者做乜呢 係都公開你老公啦

你老公同你講係條女主動？咁你老公又來者不拒仲帶佢去你地最中意既餐廳喎

你真係信你老公完全被動？

“沒有她 都會有別人”呢次俾你發現左 我諗佢下次會醒d架啦

真 樓豬post多幾張大波相隨時連hkid都搵到出來

又想人伸張正義，又唔講多d
條女抵死，未婚夫更抵死，po 多幾張條仔先

1. 我入嚟其實係想對樓主講句：「關我咩事？」

2. 樓主可唔可以練好啲中文先用中文出post? 我睇完個標題，再掹走曬啲無關係嘅字，就只係理解到「未婚夫偷食，但係個未婚妻斷正」，即刻黑人問號咗。

其實應該好似我哋講嘢咁 都唔會跟晒書面字句

看中文唔好 講句對唔住

要胸有胸啦

我中文唔好

then?

好正 我會選擇竹升妹！D Cup

成班on9當依度fb

小三好柒連登啲人平時都未見過女
所以先覺得靚

Can’t agree more

無錯 我都同意要公開埋個男仔
佢唔9痕就唔會扑左第二個啦
樓主真係信佢係無辜咩

唔通佢好慘咁俾條女逼左返屋企
又好唔小心咁除曬衫錫
又好被動咁址起左
仲唔小心扑埋
成件事真係佢真係好唔想喎 佢真係好被動好無辜喎

小三日常

有能力既男人既特權有咩問題 仲要未婚

小你老母三咩
識唔識中文？
係第三者

樓主 第三者正過你好多喎
不過我信下一個會仲正

我喺樓主朋友
咁都叫正 連登d standard

小乜撚野三

樓主朋友就post埋個賤男出黎啦
你唔會戥你朋友唔抵架咩？拍咁多年拖。堂堂Oxford畢業都俾人派帽喎
貼出黎警惕下其他女仔見到呢個賤男要調頭走呀嘛

朋友唔想post都無辦法
其實都係想其他女仔(男仔)見到依個女仔小心啲

一個無另一半 做左人第三者
一個有未婚妻 偷食
你覺得邊個更加要人小心防範？

一個做左兩次其他人嘅第三者
一個對唔住自己未婚妻

牛津仔唔飲水唔㩒得牛津妹低

最起碼 人地無出軌
如果自己係一個堅守到自己既男人 理得個女仔點姣都無用
出軌男方呢？貼佢出黎警惕下其他人 咪唔會再有人俾佢請食米芝蓮請飲drc囉

其實你不如收皮啦
柒撚左仲拿炸沙，牛津讀書既人英文會差過你？

你又知人地無出過軌

“過” 我無諗住深究佢有無“出過” 不過就咁睇呢件事 你“朋友”老公偷食嗰陣呢個女仔應該係單身
如果唔係 你實幫你朋友post埋條仔出黎踩多兩腳添啦 係咪？

見撚到你班垃圾就打冷震
毫無獨立思考分析 人地剪剪貼貼就話人第三者又盛
咁既思考方式去微博好過啦 兒登仔

個post對個女仔好唔公平
一黎看圖作故事咁
二黎又唔po埋個男既
三黎個女既未必知男方有女友
可能最賤格係個男既都未定
而家好似將所有罪名放喺個女仔身上發洩咁
變得樓主好唔討好

唔正 ？
點引你朋友老公出軌呀？
堅正

身材咁火辣先引到人出軌唧

因為對大波妹有興趣D

今次post上黎
第一 想你哋可以鬧醒個朋友
第二係當未婚妻喺餐廳見到佢哋兩個，大鬧完之後，未婚妻有事走咗，而未婚夫同個第三者都仲可以返屋企搞嘢。過左幾日，第三者仲喺Instagram post當日食飯嘅相(加埋當日日期) 出嚟曬

一開始第三者係有可能唔知男主角係有女朋友/未婚妻
但發生咗件事後，第三者仲有冇可能唔知道未婚妻嘅存在？

依個係angela 唔係mary

今次樓主覺得唔正 總有次會有個岩樓主心水既

我淨係覺得正印（即是你）整色整水搞小動作好煩，你唔會留得住個男人，男人反而會同情第三者，想保護佢，然後背住你繼續偷偷聯絡。

下屌 咁過份仲唔分手 係到等咩

樓豬咁搞好易未婚夫妻都比人爆埋出黎

你點知個男既冇用甜言蜜語留低佢？
話會同正印分手之類
都係嗰句，個女既可以係受害者
個男可以係最賤格
而家只po女唔po個男係絕對唔公平
因為咩都係你講晒
要公審既就審晒兩個
唔係就唔好怪人幫住女方嗰邊

訂左婚好難唔知喎，你話拍拖就話可以收收埋埋姐
不過男又抵死女又抵死
支持Po 偷食男相

大把人出黎玩結左婚都唔知架啦
最主要睇佢地多唔多common frd架姐
如果個圈子唔一樣，唔知的話真係唔出奇

個女仔上咗去正印未婚妻同埋嗰個男人嘅屋企扑野
上到人哋屋企都唔知？

就算當冇擺相係到，都有唔少女仔skincare 又或者其他嘢

不過絕對認同第三者仆街，但個男人更加仆街
最應該公審嘅就係嗰個男人

請參考夫妻的世界

樓主果堆人（如果你自己唔係個正印的話）好sexist
做咩保護個男嘅身分？
So that if “your friend” does decide to go ahead with the wedding her husband and herself can come out of this unscathed?
If you are gonna resort to online shaming do it right or fuck off

講到你好似上過個男方屋企咁
個男既比個女既上得屋企，梗係已經做好晒防備
唔係就求其開間房或者作個藉口話自己屋企唔上得啦
人蠱惑起上黎咩都做得出
因為我真係有遇過d咁既人

有錢公開有老婆都唔代表啲女會潔身自愛走開

分分鐘就係因為喺餐廳撞到正印 個男既為左穩住第三者既心先帶佢返自己屋企扑野

當日唔係第一次帶番屋企扑野

Evidence!?!????

再講多d啦正印
btw喺你張床扑過咁多次 你咁都忍到 叻
d水深入左張床褥啦

大把人玩換妻雜交
係咪又要我地用道德去judge 人地既性行為?
條女唔多掂 有冇其他再正D

未婚妻相就無
其他人嘅就有

More pics pls

有人私訊咗mary 嘅ex同其他人嘅相俾我

Ok，我要未婚夫嘅相。

私訊你嗰個係on9定點？關佢ex事？

條仔樣都無

上面有人講過佢ex嘛

樓主有幾正？ 比較下

正印 認真 建議你唔貼樣都打你未婚夫資料上黎

咁既話第時如果萬一咁唔好彩又有女主動想溝你老公既話 溝之前個女仔都可以起一起你老公底 知道佢有老婆 繼唔繼續溝你老公就由個女仔自己決定

如果咁都繼續溝既話 到時樓主就真係可以大條道理話係第三者錯

咁樣就可以保障個賤男唔會再有女埋身 永永遠遠一心一意留喺樓主身邊

推賤尻臭西

佢怕影響埋佢自己聲譽同佢準老公事業嘛
Po 上黎根本唔係咩正義唔正義嘅問題
所以我都係睇女only，唔會judge條女
因為正印果邊嘅人自己都唔係咩好嘢

真

依家真係好撚多已婚有仔女既仆街渣男係度呃閪呃感情..
呢啲男人既老婆咁都發現唔到，定隻眼開隻眼閉咁生活落去..
真係要出埋男人個樣..

屌 22頁連牛津仔咩名都冇

屌你 好似

D定E 呀?似E

哇，好撚正，我想佢一世訓我隔離

用支那語抵你戴帽
廢到唔撚敢post條仔出黎

嗰第三者支那人tim

講得啱呀

講得啱呀 好多英文歌啲Grammar都錯到七彩啦 WFC

佢哋唔係Cambridge咩做咩走咗去oxon p

林作有裕美後搭上angela？

係 其實最撚賤種係個男

花生post一定有呢啲comment，慣撚晒

樓主隻支那仔快啲仆街死啦垃圾

係就post埋個偷食男啦

我識佢地，條女好淫

利申屌過條女，假波黎

我都屌過，好多水同波好彈

下 現代社會
唔係男就女偷

師兄出黎做野未
宜家職場男女偷食比例一樣咁多

哇屌你老母做咩突然間有麒麟臂

唔爆男主角嘅料就收皮先啦, 慌唔係個男人講兩句就當冇事發生過
呢啲人幫唔落

好仁..

樓主只爆第三者

慌唔係自己樣衰冇吸引力，又怕迫到條仔太盡走佬，自己乜都冇

成日話第三者樣衰，佢唔自貼battle下

吓？佢同Kyle由入大學之前已經拍拖 以我所知佢地而家仲一齊

C讀LSE Y小姐姓楊？

樓上9吹
識Angela 佢唔係咁嘅人

代表個男人有能力

張相條女係之前連登仔做星巴克見到佢係度飲咖啡溫書送左支筆俾佢想溝佢個個
而人地好似都係讀牛津
仲搞到條女要ig講

搵返了
想知個位巴打點公屋仔點樣可以高攀名校大波妹

其實唔post埋個男既出黎，證明正印以為仲有彎轉啦

On9

我諗係唔想自爆 post埋個男出嚟咪冚家都知女事主係邊個

其實果條仔有冇名

樓主係咪Mary本人？Celine唔識中文 身邊嘅朋友都係

Mary你係咪特登爆料扮到自己係受害者比原配cyber bully好慘豬 睇完咁多頁冇人同情原配仲鬧佢 你個plan又幾成功喎

樓主咪Mary本人囉

下？你意思係第三者開個post爆自己出嚟？
我係咪有咩miss咗

係個p牌仔自己估啫，仲貼埋正印上嚟，如果個post真係正印/身邊朋友開就多得佢唔少啦

有冇人有條仔既資料呀，係唔係叫brian yim ar?

原來有人講過！ching心水清

你係正印邊位？
講到好熟佢，又有相，即係識正印啦，你話正印身邊啲朋友唔識中文，咁你又識中文？
如果唔係身邊朋友，你點會咁清楚人地身邊識嘅每一個人都唔識中文？

我幾時講過我識正印
呢個圈好細 有mutual friend有幾難？

屌喇星咁淫賤
快啲Po閃卡好過啦

所以mutual fd講嘅就一定係事實？
唔好話朋友，就算係夫妻關係，都唔會知哂對方識啲咩人啦，身為mutual friend post受害人張相上嚟，有無問過你口中嘅celine呀？而家我地係要男人張相呀，你post正印出嚟想幫人出啖氣，有無諗過係傷到人架？小學雞咩喺度鬥靚

我有英國frd提過吓都話佢份人正正常常 無咩架子 樓豬無啦啦燒埋落去angela到做mud 9

正印幾有氣質

正印個樣幾似rachael yam, 某polyu kol 靚女 model

真 不過都係個句 貴圈真亂

識6位當時人
B同Mary係5月散，不過B同Y係9/10月識

LSE yes

A,B,C冇可能係best friend

貼個男人啦

哈哈同埋Brian同Celine得個二十三歲鬼會訂婚咩...Celine見到Mary同Brian一齊食飯時Brian同Celine已經散左。。唔知搞咩事

樓上話呢兩個係唔同嘅case
mary做第三者多於一次

女那個係女model?

正印係新加坡人 人地mandarin叫宛儀
仲笑人地第三者係大陸人

水魚Paul咁都係度見到你原來你識樓主個圈子？

幾靚
Mary Lu反而大陸樣

連登有圖又屌 無圖又屌
張圖係個偷女男又屌無女
張圖有小三女又屌無男

咩呀
又話對couple牛津同學都係3x歲 呢位小姐23歲咋wor

好明顯搭錯哂線啦，mary做過唔止一次第三者，上面有人post celine出嚟鬥靚，但celine都唔係樓主講嗰單

Celine細佬喺讀牛津

所以我咪話如果大家都一樣嘅情況下係OK囉
罰你睇多次

好混亂

正印

有啲似何遠東

到底邊個先係正印....
小三果個好似好豬....

第三者有冇ig 有冇多d圖？
今晚狠狠地j佢幫你報仇